元旦中獎780萬，美幸運兒病逝過唔到一月

今年元旦，來自美國紐約州的他是一名幸運兒，他贏得刮刮樂彩票100萬美元（780萬港元）獎金，那時他還興高采烈盤算如何使用，可惜天意弄人，得獎後他看病，竟確診第4期癌症，上周五病逝，終年51歲。

「獎金可以幫輕我，我沒有奢華大計，我會買輛貨車、還債和為將來投資。」51歲薩瓦塔諾（Donald Savastano）今個月初領取支票時對未來仍充滿憧憬。他還透露自己12月在一間便利店看到「快樂百萬富翁」刮刮樂彩券後，突然想試試運氣，於是花了10美元（78港元）購買那彩券，結果贏得100萬美元獎金，除稅後領取66萬美元（514萬港元）獎金。

薩瓦塔諾是自僱木工匠，師承父親，他坦言一直沒有退休計劃，因此打算拿來作退休金，可惜原來他的未來沒那麼長遠，他得獎後懷疑因不適看病，赫然得知自己有末期癌症。

薩瓦塔諾上周五在家中病逝，當時家人陪伴在側，媽媽要白頭人送黑頭人。斯科特慨歎：「希望那筆錢讓其家人可給他最好的，他是好人，那是他應得的，只遺憾得獎後的時光太短。」

我記得有親戚得返半條人命都係第三期，原來可以第四期先發現

有錢冇....

奇幻潮

我老豆當年都係第四期先發現
事前行得走得
仲要check咗兩間醫院都話冇事

會唔會唔檢查嘅話其實到行嗰日都唔知？
成日都覺得心病影響大過個病

淨返o既壽命去晒 d 獎金度

話唔埋
佢本身好捱得，十二三歲開始做嘢，每晩訓三四個鐘果種人嚟
係對眼黃得好犀利先周圍check